Vervolgens ging hij naar de piano waar Ada nog zachtjes aanraken van de toetsen.
Hij had gedacht dat het slechte smaak van haar te komen tot Belfayre, en, als zij bespeuren zijn gedachten, haar eerste woorden, gesproken in een te lage stem gehoord te worden door de anderen, was: "Trafford, niet boos worden.
Ik kon het niet helpen.
Ik had gezegd Lilias was ik nergens heen voordat ze mij."
glimlachte hij ernstig.
